有無人未訓 有無人唔開心(3)

咁嘅post都推爆咗兩個
好多負能量jj
發現我上個post嘅問題無人答

好彩我趕得切

銀行cs

大家好，我係自作自受

你個名已經夠sad

叫春王秋山駿唔係度

不開心就不開心

咩問題

大家一齊傾下
依度班人令我開心左

灑脫地尊重我的傷感

其實雖然就話有男朋友
但係你地都有份令我冇咁唔開心架
錫啖

話說我中意左ex既好朋友 點算

有咩問題？

主動示好換來如此對待

其實我都唔知有咩問題 但係就係唔敢踏出多步 求屌醒

聽日個interview 一定要得

行左先算啦 咩都驚一餐 第時點做大世界

唔想做人,點解做人咁辛苦

[quote］
聽日個interview 一定要得[/quote]
加油 你一定得

你中意唔代表人地都中意你架嘛

加油啊柒頭

張床好空

我啲日經今日早左黎

關我咩事

好想攬住佢

有我做你朋友

屌你依家啲人咁嘅咩

掛住人嘜搵人囉

我成日搵佢啦
Long d

士多啤梨真係好好食

屌你 真係好得閒

食得鹹魚抵得渴

英國jj依家9:22, 15:00先有堂上

不過其實冇野 我叫下春姐

話咁快我就食左£3落肚

我以前就係次次都行左先 結果次次都柒撚左

盲沖 同有計劃去沖 兩回事黎架喎 老友

你真係好得閒 冇人同你text 咩？

佢世界得男朋友

我世界無女朋友

咪理佢

唉 講真 我真係唔識追女仔

幾歲呀

瀟灑的柒頭

我有好多message不過我未拍拖之前已經係成日唔覆人架啦
我男朋友係唯一一個每個message我都理嘅人

互助委員會

我教你 搵人教翻我點樣同佢一齊

我係外向型毒撚黎
識好多人但唔想同佢地講野

BrettAnderson同矮妹邊個煩d

比人調左去第二度做野。悶到痴線

一定係柒頭

毒撚就毒撚
咩叫外向型毒撚

全盛時期嘅佢地

why not you

過去左就過去左
世界這麼大

喂 我地同一陣線架
我地都唔鍾意佢係咁男朋友

即係我生活需要不斷social但係我內心好撚抗拒同人接觸

佢地仲處於戀愛大過天既年紀

咁我真係好鍾意佢啊嘛

潛返一陣先 你地唔好又推爆佢

我唔係 心境已老

我學業重到試過日幾兩日冇搵佢

推爆你

可不可以日夜懷念 連甜夢也不夠甜

小鳥爆開了

頂你

我試過兩個月

我同佢開始左冇耐咋

日幾兩日

熱戀mode
慢慢你就會習慣

做左廿幾年人,真係可以大膽講句我做任何野都唔需要靠任何人,乜都可以靠自己獨力完成,但係點解感情呢d我永遠都只係做到失敗者

屌 我以前真係冇點諗過要拍拖 即使暗戀人都只係暗戀 唔會想開始
今次我真係好好好想佔有依個人

我地半年後再開post

一隻手掌拍唔響 你唔係失敗 係人地唔知你既好
過得比佢更好係對佢最好既報復

試過身體有事未
唔需要靠任何人

七月十七號見

到時 左

推爆佢

我明嘅
咁其實我同佢都係成熟嘅 只係做咩都好 一開始一定特別痴線
其實我地平時傾野都會有少少老夫老妻感覺 不過我成日轉話題嗲佢之類

以前追女仔唔會為左個女仔特別做d咩,覺得追唔到就算
今次我竟然會戒丁,減肥,做返運動,唔食junk food,但係好似做d咩都係無用咁
以前去旅行都會揀平d既時間去,今次唔開心到上星期買左今個禮拜既機票要飛走散心

我不嬲都無大病,細病不嬲都係靠自己

睇黎你唔識追女
利申 a4

其實唔鍾意你就唔鍾意你 改變冇用架.....

咁就唔好話任何野
個天要收你皮隨時都可以

所以我都話呢個世界除左溝女我乜都可以靠自己

收聲啦

依樣真
雖然唔係發生係我身上
但係見識過好多次 尋日又先見多次

天要收我皮唔代表係我能力問題,我講緊既只係呢廿幾年既生活從來未有可以係能力上難到我既野

柒頭教我溝女ok?

屌你返黎做乜
一陣又話我閃鳩你

On99 中二病

唔識追女仔同歲數好似冇乜關係 利申22

咁每個人面對嘅野唔同嘅

呢個表之前幫到幾個巴打
睇下岩唔岩使

話不能說太絕 你未經歷過既野太多

好啦我入返認真mode唔提男朋友啦
費事俾你地屌

咪係 做人謙虛d啦

笑撚左

個個post都男友 唔係閃係乜嘢

閃唔緊要 依到可以比你閃 但要有限度

Work架 感情唔係講你做左幾多野，係講大家互動去到邊

唔提啦依家！屌

語氣重左 sor

其實係因為我冇地方俾我閃所以先上網閃
我平時個形象好唔襯拍拖

上樹亞里

上網先將幼稚個一面表露出黎

今日返學又見到條女 但係佢成日都有個fd陪住 無得單獨聊佢傾計

咁梗係架啦 我屋企好撚正經，啲朋友知我有痴線一面但係唔會俾佢地知我幼稚嗰面 我又讀law 日日都要show成熟嗰面出黎

但你痴得好交關喎

機會真係話黎就黎咩

英國讀law 有錢jj

有冇屯門jj 得閒約去做gym

係啊我都知

你以為

是我敏感

誤會戀愛降臨

Sor我平時都係咁

日本妹好得意

邊個先

我係唔識日文嘅日本妹

上樹野里

好撚悶

仲未食第一餐

未食第二餐

I'm back

頂啱啱一上黎 先知原來又推爆左上個post
想追都冇力追啦

改名撚

放工，唔追post了

唔想上堂

咁快
我學都未返

餓死 煮個面我食丫

唔會咁易煮野俾人食

好眼訓

我今朝食左三十蚊士多啤梨之後唔敢再食野
好貴

我係

我想去英國去歐洲

咁大個仔最遠係去雲南同日本

其實英國除左買買買同睇野無乜特別好玩
反而北歐真心正

好想去丹麥

英國冇乜特別野睇
我反而鍾意美國

出港島都劣劣地

港島綫我都覺得有啲壓力

啲人身光頸靚 我一條死𡃁妹係中上環金鐘之類行真係想死

暗戀緊一個女仔 但佢好似仲掛住佢ex

日日行已無感覺

同佢傾多d計
出黎多d
通常都ok

係要小心friend zone姐

我鐘意Florence

你個名 我理你
佢一時未放低咋

我暫時鍾意Copenhagen, Prague, Berlin

主要我Florence 多d 朋友
我麻麻地淨做遊客

點識返黎？

工作識番黎

有傾 出左都五六次街 唉

慢慢黎唔好急

分左大概三個月 但佢下年就去外國讀書
好想話佢知我會陪佢走過呢段路

識左就半年 今年九月如無意外佢就飛

直接陪啦
話乜鬼

一係放棄一係等佢番黎先
去得外國讀書留學生圈子通常都...
咳

如果佢個心有另一個
仲要long d..

有陪啊 但而家我既感覺係友達以上戀人未滿 其實得一兩個佢好熟識左好耐既朋友先知佢拍過拖 我同佢識得五個月都同左我講

唔係個個都好似我咁乖乖地 好多都變到周圍溝仔

終於落堂

所以我就唔知點好

溝都事小
好多都直接牛肺

hi 我係A0感情大師
成日無啦啦比人藍剔 有點sad

屌
其實外國都好多乖人
好似我識嗰班係約去郊遊同行街
唔明點解啲人會變到咁濫

咩關係先

真心唔知
但人在外地係會無啦啦open左

朋友

可能我好彩 成個flat啲人都勁好 同埋自己本身有條低線又唔係成日理人 所以冇學壞

普通朋友定target????

我成日灰剔朋友幾日

咁早都無人既

我唔係人？

但係人在外國真係望住身邊好多人會壞

其實成個Uni風氣都on9
日撚日party 煙毒酒性乜都多
好撚嘔心
不過冇人迫你去 所以唔會係朋輩壓力

係
絲打心情好返啲未？

原來就係你

好返好多
原因唔講啦費事又俾人屌

唔知點解唔想覆message

唉 算
不過好返就得啦

我有時都係咁
不過好睇邊個㗎姐
我之前都比中意既女仔灰剔過
三個月之後先藍剔我

多謝關心

真係除左佢 冇一個人令我會冇急事都即日覆message 除非我嗰日開心到超乎想像

咁都唔好突然間粒聲唔出呀 snapchat 同wtsapp 一齊dead我

我身邊有同學都係咁
見到whatsApp有五十幾個chat未睇

不過我一開左個message 一定會覆
灰剔可以扮睇唔到
藍剔唔覆就即係你唔重要到一個我連扮野都費事扮嘅階段

藍剔可能係睇咗
但有野做放低咗電話之後唔記得
真係有咁既可能

我啱啱心情幾好覆晒啲人

諗起都得人驚

依樣啱喎！

無王管

我一直都覺得無王管 人人都做 都唔代表要跟
可能我相對保守啦

啲人有事搵你係咪直接打比你

我睇人先決定聽唔聽
熟人會聽
唔close嗰啲人習慣左知道打電話我都唔會理
我會等佢收線之後send個message講低咩事先打過去
因人有啲人冇急事都好鍾意搵我 明明我擺明唔想理佢地

咩事個2推得咁快

好受歡迎

強調 重要事我一定會理
唔重要嗰啲睇人....
有啲人鍾意我忙嗰陣打黎為吹水又唔肯收線 屌 仲要擺明係悶先搵我 平時又唔係成日搵我

我身邊有朋友係咁
之後有客wtsapp佢
佢就回得好快

返工返到好攰
我做既野又冇人幫到手

唔知點解男女都好鍾意message我
可能我平時成日搞笑佢地覺得好玩啩 或者問我中英文
屌 我係educational entertaining friend

盛行？

IT&marketing
初入行 marketing經驗唔夠 做住it狗先
所有關於電既野都關我事 小至打文件, 大至整宣傳單張 server d野咁

人緣好係唔同啲

哦 明白
咩工入行都係變大打雜
好辛苦 巴打加油

子華：搵食姐

人會變

所以之前我咪話我係外向型毒撚
啲人緣唔知係邊度惹返黎 但係我本身都唔鍾意理人

其他人可能係啦
不過我本身好固執 成日俾老豆鬧我一成不變
咁我黎到英國就想"融入"
試過跟啲人去party去玩
但係見到唔對路就收左皮
依家淨係痴住班乖乖仔女
我又唔覺得寂莫 乖有乖玩姐

唉，聽日終於要返工
又要戴住假面具對住同事，好辛苦

I know that feel bro
加油啊

做既野 大家都有目共睹
當然 我都係因為人脈既關係 先打好呢份工
但係好老實講句 好撚辛苦 有時忙到水都唔得閒飲

捱埋半年就可以做我想做既事

捱埋半年就唔洗做我唔想做嘅事

人事往往就係最麻煩 加油阿

其實d人都唔錯，不過我同佢地唔多熟，見住佢地互相請野食/野飲，有d唔開心者，俾人當我係透明果種感覺好難受

最容帶壞自己既一定係男朋友

你去請佢地一次就得
利申 我冇咁做

融入要啲可能要慢慢嚟

我最憎見到啲fd有十幾個chat未睇
我會幫佢地禁曬入去
強迫症

霸氣矮妹

多謝博士

咩事？

咁叫我既
矮妹應該睇哂所有對話個啲人嚟

做咩事

晚晚都係咁 一到夜晚就好撚頹

我都係

I know that feel
去到真係要瞓個一刻先最難頂

晚上的空氣令人愁緒

但係又唔知頹乜鳩

又表情

秒回嘅post好令人開心

唔識點樣同人開話題 教下我

啱呀
其實我知我係煩感情
但其實諗真啲可能好少事

會好快俾人推爆

成日亂諗嘢 鑽牛角尖
但係明明就無事 係自己多心

成日覺得講d野
人地會心諗 關你撚事
無啦啦問人鐘意聽咩類型既歌又好on9咁

開話題係同異性？

問邊個先

我會睇曬啊
除咗gp chat
但未必個個覆

又係一個中意自己一個諗野既巴打
我都係

係

係
好小事就會唔開心

大家都係 都唔知做乜諗嘢

意中人

但係成日都唔比自己唔開心
好怕自己嘅情緒影響人

巴打係咪一多人個陣又係唔中意講野
有時好想自己靜下行下路睇下街上既人同景
自己諗下野

所以就夜晚一個人就黎料

係鍾意你嘅傾乜都開心
唔鍾意就傾都曬氣

我會好享受一個人嘅寧靜
我係人地眼中應該係比較外向嗰啲

做自己啦巴打
話題依啲無得勉強 諗到咩就講咩 隨心
就算講句野都諗過度過 最後就算一齊
都可能會辛苦咗自己

有時會諗到好想喊
男人老狗

我同你都差唔多
係人面前都係無咩野 成日笑
但當自己一個個陣就好多野諗 好想自己周圍行下

成日覺得，有人會肯坐低聽我講心事咩
自從冇同朋友聯絡，就成日諗依個問題
係依個社會，你對人好，人地可能會係背後插你一刀，咁講黎做咩？

exactly
好少會同其他人講有咩唔開心
就算係女朋友
我好唔想其他人比我嘅唔開心影響到
寧願一個人靜下

有咩心事大家一齊傾訴下

好多好多，一言難盡

我都係咁 唔開心連前度都好少講
唔開心打開個whatsApp 搵人傾
但根本就無人可以傾
人地根本無興趣知我開唔開心
所以有咩都自己收收埋埋
無野係自己面對唔到既

負能量爆燈 依個post

其實咩叫唔係讀書材料
你唔俾其他人係其他方面讀得好叻咩

總好過屈係心度啦

巴打我地係同一類人
永遠戴住個面具出街
只有自己知真實嘅自己係點

無錯 講出嚟會舒服啲

我啱啱諗住走堂俾佢叫一叫就返左學

考試叻唔代表知識高

無人理我

我理你

所以野都應該平等對待
數學重要
但藝術或者音樂同樣重要
從來無高低之分

巴打試下同個女仔輕鬆啲咁傾計
好似平時同朋友咁

我

有張discount 又唔知佢鐘唔鐘意買呢個牌子 無啦啦影比人睇又好怪咁

啱

有時候講又如何

屌你

高分低能既人大把 可能叫佢煎隻蛋都唔會識

呢到全部都係負能量jj

我都想有人叫我上堂
從前女友會打嚟剷醒我
但今日上八點半堂 十二點半先起身
叫醒我既只有隔離屋既鑽牆聲

我覺得又唔會話好奇怪嘅

我乜都驚 係咪好無用

Agger
但自問除左數理真係好多野都幾叻 唔知行邊條路好

問下佢有無用開呢個牌子

唔係啊 你係擔心行錯會影響同個女仔嘅關係姐

我有時連開心事都唔會同人講
有時候真係唔知點開口
或者根本無人想知我既野

H and m唔會無掛 全單8折

其實反而太小心翼翼先容易錯過

最懂我的是你

我未訓我唔開心

咁又咁講
返唔返學同男女朋友又冇直接關係
如果我真係摺到仆街
佢既然都係香港 我可以一樣唔返學 佢都吹我唔漲
自己態度都有關嘅

因為我都經歷過

hnm應該好多女仔啱嘅

交換啦 得數理叻

呢到好多人陪你唔開心

唔好咁話我啦 我好少走堂㗎

同佢傾緊計 駛唔駛轉下衣著方面既話題先

身體差 識唔到女朋友 返學返pt chur 媽啊！

我走堂走得好勁
走到淨係返midterm

無所謂架 突然就咁問都得
同普通朋友傾計都會跳話題啦

有冇比人當係free rider?

身邊好似無人可以傾訴咁
我好怕將自己嘅傷口比人知道
好怕比人出賣
所以收埋自己 扮到好似好樂天咁 保護自己

其實我都係身體差同好忙返學返pt
咩科？

無 我係超準時做好啲野(一時時)

我都係
又係自我保護意識好強個啲嚟
可能試過講自己既秘密比人聽
之後全世界都知
自此唔想再同其他人講

我個到成日唔上堂根本無人會同佢一組
分組真係好大壓力

係比人出賣過先知有幾痛
以後都唔會

我走得好勁嗰啲堂多數都係唔take attendance 無gp project嗰啲

中意左個係連登識既巴打，仲要未見過
因為佢將自己變到女仔咗
覺得自己痴咗線
利申：絲，以前係sheshe,從來無諗過會中意男仔
可能太易信人，太低能，佢成日關心我，陪我傾計就中意咗佢

得依到囉 依到幾好
有人聽我尻up

連登無pm點識

咁hebe你可能一開始就係雙性戀
點解唔約黎見下？

可以好放心咁講

咁的確好吸引既 我基本上科科都有gp project

失戀gp識 俾一齊六年既女朋友飛咗，自己行唔番出嚟

我都好彩有呢個post 多啲人一齊分享負能量

如果你地入得失戀gp應該個男仔都未放底
佢知你係sheshe?

加油 緣份黎

話說暑假訂左機票5月尾至6月頭去大阪同廣島(15日)
跟住plan完行程發現要洗好多錢(最主要係大阪去廣島個張pass好貴,同埋個度住都好貴)
唔想洗咁多錢之下,頭先趁peach有6月大阪番香港promo
就訂左張,,,

其實係因為唔想洗咁多錢同埋諗唔掂個行程先咁做...
覺得自己好on9

宜家連負能量都可以出書 真係唔可以睇少
依到好好

我又肥又矮，無信心。利申：唔係美極
有俾過相佢睇，佢話唔介意
我話想減肥之後先見佢
佢竟然肯等我
不過前幾日我問佢，如果我用依家個樣見你，你會唔會仲係揀我，佢話外表好既人唔代表心地好
佢話個天好公平，話我有內在，出面爭少少都唔緊要
最後約咗weekend出嚟，好緊張

加油

有得去旅行應該開心先啱
去得旅行就盡慶啲唔好太在意錢
錢返到黎可以再搵
但去旅行嘅幸福難得

講起旅行 有無人同我一樣 好想去一啲比較落後嘅地方旅行

佢知，，係gp度我好坦白咁講哂出嚟
係12月入，佢早過我放低咗
我同佢講我同番ex做好朋友，因為佢係我人生其中一個好重要既人，好似家人咁。
佢話佢唔介意，因為唔係異性

如果個post仲推緊
你要入黎話返俾我聽發展成點

有自信就得 相信自己
加油

我nursing啊
身體差到 之前比手指整到眼睇野濛
抽血又話鐵質低乜乜乜
唔想早死

ex搵返自己 心情開始好糾結 好唔開心 點好？

放低咗未？

Nursing咁多女女

糾結啲咩

Life is beautiful!!!!!!!!!!!!

希望唔會嚇走咗佢 依家搵緊啲修身衣

打扮呢方面可以問下我 我都算在行

呢到無咁正面

識唔到

未... 可以點啊⋯⋯ching

以前返學科科都高分 即使數理後來廢 曾經都滿過分
課外黎講文藝、歷史、語文，生活技能甚至人際之類好多野都俾人覺得我好勁
係啊個外殼好撚勁啊
不過從來都冇好開心咁過過
個天俾得你一方面好 就會收返其他野
例如家庭同情緒
而且好多野都識就會想同人傾啲深入啲啲野
但係最後好多朋友關係係變左佢地覺得你勁跟你學野睇你頭
我明明已經同人保持距離以為可以自己一個過仲開心
點知原來依家興貓化嘅人 啲人就覺得嘩 依條友不吃人間煙火好撚有性格 屌
之後個形象就咁定左...
人人搵你係覺得你善良、特別
拉到你一齊玩會好開心
但係冇人為左認識我而親近我 冇人會係我傷心嗰陣睇得出
屌你老母當我仙人咩仆街
所以我睇得另一半咁重就係因為我覺得佢同我係互相交流、付出
佢睇到我嘅弱點 係佢面前我可以咩都講
屌其實上連登我都開心過見朋友

比多次機會自己？

我幻想過好多次佢搵返我
但我知係無得返轉頭
我唔會再俾佢傷害多一次

糾結緊同唔同返佢做朋友

矮妹你可能係到算係最正面個個

但我未突破到自己，著裙
肥妹著裙我成日覺得會俾人笑
諗住長袖衫加牛仔褲同波鞋去見佢
牛仔褲修腳

唔明白.. 意思係要求同佢一齊返？

雖然係咁講,但因為本身自己係好慳家個d黎....所以有陣時有種感覺就係唔想一次過洗太多錢

做返朋友先

著衫呢啲冇所謂啦
最緊要岩傾相處舒服

你經歷過比男朋友背叛？

呢個真
至少唔會覺得好唔自在

真係肥咩？
如果腳粗
真係可以考慮下著長裙 俾人感覺又柔美啲
但如果都係突破唔到 就可以著下長外套去遮大脾
同埋我覺得著布鞋會女仔過著波鞋

佢話最緊要舒服，但我覺得男仔好似中意人著裙多
但無身材著裙把鬼咩

但係佢搵返你係想點先？

160著長裙會顯到又肥又矮，我覺得
真肥

講係咁講
但衣著終於係第一印象黎
又無人叫你著到登台咁
但好多野可以由衣著表現岀你嘅性格

長裙好靚女仔著

我覺得著咩影響唔大 都係睇feel

啲架妹15幾都著長裙
其實岩cutting係ok既

前提要夠高，一係就要著高踭鞋

點真肥法

幾重？
我15幾都成日著長裙
重點係高腰線同最好係傘裙
要長過失頭哥就會好比例啲
但如果你唔慣都係唔好冒險
著返牛仔褲好啲

你係咪仔？我覺得男女角度睇點都有啲分別

我屋企多親戚 好多背叛野
剝奪左我好多野 影響我好多年嘅生活
而目前老豆都面對梗單俾外人背叛嘅野
所以好明上面有巴絲話驚俾人背叛
我希望背叛人嘅人可以百病纏身 長命百歲

肚腩好大，個身都幾厚下 但未去到美極

仔 我覺得睇自己係咩風格就著返咩

唔好將長裙定型啦
我咁矮都成日著
其實長裙布鞋好多男仔buy 覺得你好有親和力

完全唔知道 佢又話自己搵返我係沒目的
又要暗示我 覺得做朋友好d

其實分手之後接受到做朋友 係咪因為佢根本沒鍾意過呢？

咁有d kick手

訓唔到 20歲了 諗緊會唔會十世a0

有個fd得152定3 但肥過我，著呢啲著到好似個大媽
所以見到都唔敢自己著

我覺得係
所以我一定一定唔會做返朋友

咩背叛野？

唔會

都幾架，所以咪驚嚇走佢 但我有俾過相佢睇
佢又唔覺有咩大問題wor

我21歲先初戀 唔好灰心 雖然

你覺得相同真人差幾多成

人生要遇幾多個呢種咁既人

有得揀我寧願從來無拍過拖

係睇唔到個厚度啫，全身相嚟，無p圖

起碼唔洗比人hurt

我當人生經歷啫
但真係好傷

好頹

岩啊

我仲記得ex同我講 過客論

做咩啊

iktf

我有愛過，做番朋友係因為世俗眼光既問題分手，而唔係唔愛

我開post但我係最正面嗰個
係咪諷刺

可能你地會覺得常見
可能我抗逆力低
但係每一件事我都歷歷在目
我仲係小朋友嗰陣呃我好多人地眼中可能唔重要嘅野 但係小朋友會睇得好重 例如話借我隻狗黎玩 點知原來送左俾人
大左少少之後見識到嘅係誣告自己家人、穿櫃桶底
仲有好多

好多事 我都搵唔到人傾
份工見到太多人性

你地覺得男仔慳錢係一件好事定壞事...

咩既世俗眼光？

我好記得老豆講過一句
所有人都唔可以信 包括屋企人
可以信嘅就只有你自己

我覺得呢樣係對小朋友好大陰影

慳同吝嗇又兩回事
前者適量我會欣賞
過量就變後者

Sheshe,無公開，身邊有朋友恐同
無將來，父母接受唔到

我用左好多時間都仲係有trust problems

其實我就係個種成日想慳得就慳,好多野都唔想洗錢個d人黎...

自此我對任何人都會有保留
保護自己

我都係sheshe 試過有一次比屋企人知道 跟住家變
自此我一句關於性取向嘅野都唔敢提

父母都算
如果朋友接受唔到你既性取向
咁要黎做乜？

依一單野真係痴撚線
我對所有野都好驚失去
但係失去左我又唔會灰好耐 可能訓練有素

狗係小朋友一個好重要嘅朋友同伴
但如果將個同伴送咗俾人

無人知我地一齊過
Ex係一個中意曬命既人嚟
一齊到六年已經係奇蹟

呢句真心慘

可能係因為我仲細 好多野都未見識過

係啊，家變
依家好似俾個男仔拗直咗
我諗父母會係最開心

所以話你一定要黎話俾我聽發展成點

性觀念呢樣野，香港真心落後

利申：非基，但有同性戀朋友

條友中意睇啲濕9韓星，話淨係接受到gay

居然，姐係變左Bi?

一定啦
有時我都寧願我係鍾意男仔 但好難改 我好鍾意保護人 無論係女朋友定屋企人同朋友都係

痴根

搵個小弟弟

會啊 ，可能到時嚇走左佢，佢話去廁所之後走左 連登有時見到啲post 9up

咁我又唔係咁睇
我自己會選擇一啲人黎信嘅 因為我內心好脆弱
而且好想老來可以有個依靠 唔想好似我娘親個老母嗰個賤人咁孤獨到得返錢
只係我做咩都會諗定條後路

唔得呀我係b黎

好似係，其實我個理念係我中意既係個個人
而唔係睇性別去中意

好想同佢過情人節

我都中意保護人
但開始攰喇，前六年都係得我付出

Btw你諗好獨遊去邊未

咁...
我唯有講聲恭喜發財

去馬

我係p ，好似聽聞有男仔拗直咗b

好多bi嘅女仔最後都係會揀男仔
我每個ex都係揀左男仔

我抱住應洗則洗既原則 出糧就儲1個數 之後就洗剩餘果d 有多就留1/3比下個月洗 2/3再儲咁

咁依家係咪同左個男仔一齊？

女仔做主動？ 會唔珍惜

台灣

其實我都係93年姐 講到我媽老咁

幾時去？我都打算

好

未，都未見過 今個weekend見
唔想做主動個個

Agger

老我三年 文青高佬

六年真係會好攰 以前試過拍拖好chur 得自己有心維繫 真係超攰超灰
i know that feel

引佢做主動

屌...搞到我響度好似好老咁

點樣可以主動地被動

唉

網友？

我覺得大部分人係bi
其實係我ex識咗個男仔先同我講分手。佢一直都中意啲靚仔明星既
點知個男仔係gay,佢地做咗姐妹

我就係需要呢個技巧 可以點做

連登識

我都聽過 但總覺得唔會發生係自己身上

新年新氣象呀
話唔定拜個年就遇到新既心上人

呢啲叫成熟

好癲

我有引佢 我話我weekend想去影下相，但無fd得閒，之後佢話我可以同你去

91明明先25
響度好似老人家咁

我地成日互相約架喎

佢一直都想是但搵條友嚟放閃，點知玩唔到人

agger
之前幾個女朋友都係鍾意男仔 但又話鍾意我
最後..唔講啦

你估佢散左我有冇機會？

雖然想人地散呢個諗法好仆街

約去行山/行街/玩活動
扮悶無人陪任何藉口都得啦

我未試過同啲男仔相處 成日約會唔會係純友誼 定佢驚行多步番唔到轉頭

約出黎多數做咩？

當兵既比較難有機會

傻啦

由一開始細個我以畫畫為興趣 一開始唔叻 爸爸都買左盒十幾年前已經幾百蚊嘅筆俾我學入門野 我好愛啲筆 自己都唔捨得用 點知俾親戚偷左
之後狗都俾人偷埋
接住落黎就係一個又一個我愛而且愛我嘅人死
一個又一個我以前以為信得過嘅人出賣我家人
家人嘅官司冇停止過
個天依家又玩鳩我老豆 本身佢已經身體好差 仲要俾人誣陷
老母又係身體麻麻又唔係醒 如果冇左我老豆 我又未有養家能力 真係唔知點撚樣算
其實個天俾左所謂嘅才能我有撚用？
我其實一無所有

去邊度拜
拜親年都係去親戚屋企咋
同埋我人際網絡好細
又唔太鍾意識新朋友
所以都幾難搵到女朋友

咪就係有次係gp話諗住自己去散心，佢就私chat我

唔好有呢啲諗法呀
咁樣只會令自己永遠放唔底

如果可以，做番大眾會無咁辛苦

覺得自己好垃圾 讀完asso勉強叫做入左大學但要由yr1讀起都算 第一個sem比心機溫書gpa都唔過三 我係咪唔應該讀書 但重點屋企人對我好有期望

不開心又點

好啦我呻完 屌 日經時間

係 但我真係唔想因為呢個濕鳩社會就於棄自己鍾意嘅野

識咗一個月咋 唔會咁快friendzone我掛
我地會傾成日whatsapp佢有時都會講下啲sweet野
但我覺得佢係太蠢唔識睇signal

有時一個人出去行下都有機會識到人
邊過響pmq識到女仔

非常好

你都係第一個sem咋嘛 仲有咁多時間
可能咁啱啲科開唔正你果飯呢

我有睇架Brett
一齊sad

可能你最後好似我咁呢，遇到個令你中意既男仔

我冇勇氣係街識人 就算係friend搭friend我都會好淆

唔係嚇你
我個fd單身非基、唔周圍搞女
但佢成抽女仔fd

有次佢用公司電腦login in wtsapp
基本上長期有十幾條女搵佢傾計
但全部都係friend

一直依啲家庭事收埋唔敢俾外人知 而俾朋友知佢地都根本唔明
上黎呻下算係一種發洩啦

係囉我覺得你睇太重
可能因為你用咗比人多兩年嘅時候就覺得好緊張
但其實放鬆啲對成績會好啲

一個月啫，慢慢嚟啦
我都驚我好似太快
識咗又係一個月多啲

希望在明天
唔洗咁灰既

應該唔會 通常都係做兄弟

無 我知佢無女仔fd

之前係sheshe post見到有對結婚買到樓
咁你可能都會搵到呢個人呢

識左4年 應該已被friendzone

而且佢仲係會全部覆傾足一日果隻

希望會啦

啲科真係唔啱我 但本身諗住報non-jupas轉走讀其他野但依家咁嘅gpa都唔知報唔報好

其實兩個人係夾既要一齊既話
1個月左右係差唔多

祝你遇到

呢樣我可以放心
但點樣先可以signal明顯啲

有時會諗自己係咪變態
又中意女，又中意男
但有個人接受到我既過去真係會感動

既然知道唔啱自己
報左先啦 起碼有個機會

小狗你幫下我

依個矮妹係咪96post果個

酒是好東西

多謝巴打

係咪我老餅，我覺得要了解多啲，相處多啲先一齊

人就係犯賤，有機會時又抗拒人，到左人地冇feel先黎著緊人 好撚辛苦

同佢一齊飲之後酒後吐真言？

我就係咁

但有好多時候唔係你去決定一唔一齊
而係緣份選唔選擇你

1月1個日飲醉酒
問佢其實係咪想追我

我唔記得我入過
係咪有唔開心

好放手喇
同路人

呢d野真係睇緣分
試過識一個禮拜食左幾次就唔再聯繫
又試過識三日就一齊last左差不多四年
由fd變情侶再變到fd都無得做又有

真係估你唔到

明明上星期出咗幾日 都feel到幾close 點解今個星期又好似拉遠返我咁

聽日返早 訓先

佢點答

我同你差唔多問題
搞到我好急 就快想做主動錫佢

講多少少你地出街既情況

你又啱嘅 依家就驚我啲fd問我gpa
因為我同佢地講話想轉走
佢地都睇死我轉唔到
依家就真係中左

我係男仔喎 但係佢明明都受我追佢 佢啲fd都知 今個星期又忽冷忽熱咁

其實男人係咪同個個女仔都可以share同一杯雪糕 飲同一杯野飲

唔洗吐真言既
兩個人去玩之後食飯
食飽行下街咪同佢講唔開心想飲野囉
香港地咁多好酒吧
尖咀butler,中環001,老蘭club ching之類
都岩坐低傾心事飲兩杯
之後有少少mood走果時挨埋d
咁都feel唔到既話
條仔一係on9一係對你無意思

唉 其實老豆老母都做過好多傷害我嘅野
例如想送我去保良局
但係近年可能佢地意識到 而我又表達多左我好灰
所以佢地對我冇以前咁嚴
以前做唔切功課都會俾佢地鬧到仆街
依家遲交計考試分assignment反而安慰我 唉

不過都多謝佢地一樣野 就係我溫書同學野方式都好奇怪但係佢地信我真係有做過野
而且多謝老豆教過我好多課堂以外嘅野
如果迫我跟傳統 我依家應該收晒皮
如果我對住佢兩個有勇氣講得出多謝同我愛你就好 因為往事佢地以為我唔係太愛佢地

問親都死

佢話佢係中意我，但驚我會覺得佢係player，因為中意咗個未見過既人。所以想了解多啲對方再睇下行唔行落去，佢話唔想傷害到我

其實1月1前幾日佢有約我出去倒數，所以feel到佢應該中意我先敢問

睇樣囉都係
有好感就實會

受姐 唔代表要做你女朋友
大把人享受比人追既感覺

日見夜見，唉
求打醒

識三日係咪一見鍾情

無咩特別
都係不斷講笑
佢知我驚某啲嘢就會不斷講黎嚇我 睇我驚嘅反應
仲講咗句你好可愛
又會未完就約下次
臨走都dull多一陣先再見

試左唔得再算啦 唔好比自己後悔

矮妹

有好感都唔會
我好驚污糟
Sor我亂入

我諗你可能需要psychological counselling
唔等於有病，但做完之後你應該會諗通好多野

同是天涯江若琳

佢都會咁樣同我share

好好仔咁

都可以算係
細我一屇，同系食飯識
隔兩日見佢fb長on問佢有無野做
之後無啦啦約左出去
夜晚就一齊左

其實我一直覺得自己有病 依家屋企有事我唔想去住 驚佢地擔心
大個啲我會去

死肥仔 到底你係咪佢

如果係咁你地出街既時候都幾開心呀
照你咁講應該大家都幾夾

平時 msg 對話會唔會有咩特別野呀?
最近有啲咩深刻野，開心唔開心都好
嘗試分析下但唔一定有用

咁機會大啦
除非佢係高手

幫你唔到
自從hurt完佢都冇見過

我覺得佢係太蠢

自然到佢伸隻手出後我就比左杯starbucks佢飲
但我唔知同佢係咩關係

希望係 大家啲價值觀都幾似，都係想搵一個到老 又係好專一既人嚟，佢又唔煙唔酒（希望佢無呃我
有咩唔中意都會直接講，大家都覺得溝通好重要
大概係咁

其實英國學校應該有而且應該唔貴，可以問下

你幾矮？？？
應該唔係掛

話唔定人地唔知你係咪都鐘意佢所以驚呢

恭喜哂

做主動個個啦 如果過咗排佢都仲咁蠢

我回氣回得幾快嘅 只係啲陰影揮之不去 每日都會出一出黎
未灰到過唔到生活 依家呻完去執房

我都係差唔多不過我係男仔就好似犯殘啲咁 唔知佢點諗 原本好近不過呢幾日又遠返 連佢啲fd都話都掂 而家好忐忑

回想當年我都係咁諗
依家發現其實做得到一個到尾既機率細過中六合彩

但我驚佢嫌我肥
好努力咁令自己女仔啲
都唔知自己痴咗邊條線
你都會搵到個陪你到老既人架
要有希望

其實主要驚積埋撚埋一邊姐

佢話去旅行
我暗示曬我都想去
又話佢去咗旅行會留底我一個好悶
佢竟然係叫我到時同fd岀去解悶 而唔係問我一唔一齊去

幾肥呀咁？

應該係問你幾高

係啊，機率超低
咁有ex,第二個就到尾囉

咁如果人地約左家人或朋友
又真係幾難帶你去wo

你回氣回幾耐 我最少都要個幾月

都難難地

我驚做主動會唔珍惜

總之有個大肚腩 但好彩個樣唔係肥婆樣

想識女神，但係又唔知點開口，又驚被人話狗公，各位巴絲點做好？

咁你都講多少少啦
最近有無話約佢出黎呀

我都驚，所以俾啲心機再引佢做主動

應該唔會呀？你都比左相佢睇啦
一係做下運動 約埋佢一齊做
我會架啦 望係咁望

咁你幾高啊，衰鬼

佢話自己一個
其實佢只要講笑問下我一句我就會開心

Counselling我會覺得有壓力 我一見人就有
想讀完書先處理
到時我會直接去睇精神科
其實我中學已經想睇精神科
但係認真我都有個顧慮嘅
我他日做得成lawyer嘅話好講我精神狀態
我可以fake到出黎 但如果有個record我驚有影響
我想做返幾年野令個屋企安定左先去處理我嘅情緒
依家都睇開左啲 而且有個家要照顧
唔會再諗死

有咩方法可以引佢做主動

會咁講野嘅應該唔係佢
156 157左右

出埋橋俾你喇wo已經

下次試下用 開玩笑方式試下佢嘛
: 你又唔帶埋我一齊去

又或者 flirt 少少串下佢
: 你宜家自己去風流快活，唔洗理我架啦

呢個問題應該問返男仔

佢有話一齊做運動
但佢出嚟做野，夜晚先得
我想番學前做
佢話唔介意，係我無自信啫

其實無乜關係
調返轉當假設係男仔
下下都要你做主動其實都幾無癮

要互有攻防先好玩架嘛

上次出完街唔知點解就覺得佢識左新囡囡
灰機到而家

佢一定會串我笑我 一定會話係呀我去風流快活 唔知係真蠢定假傻

Flirt下佢，但其實我都唔係好識

其實
做得counsellor預到每一個client
基本上第一樣要做既野都係建立關係
令個client自在d同放低戒心
之後先入工作期

利申：大學double degree讀左education and psychological counselling

咩原因令到你咁諗？

依到有冇人摺到好耐冇識過異性+冇異性圈子
自從分手之後成年冇識過女仔

問題係我一見人就好辛苦

我考慮下

點解有咁既諗法？

訓啦 goodnight

唔介意咪得 比啲信心自己啦

我記得有幾個巴打都係咁 但佢地未上水

祝你好運

你岀現就係打下表情同講訓教

擺到明追你架喇wo
特登一早陪你

放假先有d時間同你地傾

睇完戲見到佢覆message
果個人個名係emoji
仲好似send左個😘比佢
雖然唔知有冇睇錯

呻完啦
我過返正常生活先

咁又唔洗咁擔心既
我有時on9起上黎都會sd呢個俾fd

所以寧願要串串地既女仔，都唔要太過被動既女仔
btw，成日搞氣氛，搞到fdzone晒
究竟係唔係好事...

但佢又會識咗女仔再約你睇戲喎

但你會save friend名做emoji ?
因為我唔會我唔知其實save做emoji係咪好正常

我都有約下佢 唔算好被動掛

咁TBH騎牛搵馬既仆街都係有既

搞氣氛同 fdzone 無直接關係架喎........
你係咪搞錯左

其實我搵佢食飯 食完飯問我睇唔睇戲
可能只係sip時間

上星期出完 但係佢就想專心dse完咗先會考慮拍拖因為佢同佢fd講 不過上星期明明我都做咗好多嘢都算係咁有身體接觸同同佢溫書果啲 明明feel到越嚟越近 但係就又拖慢返 我知我犯殘

唔係啊，佢話佢陪我做運動
但佢朝早唔得
佢講唔介意，係唔介意我身型

我係幫啲最熟嘅fd改曬花名加emoji 仲有send😘多數係串緊人

咁我又唔會
但你諗深一層
如果係為避嫌
改個男人名或set做屋企人稱呼仲穩陣
無乜必要改emoji
可能只係好朋友呢

我最鐘係😀☺️咁樣串下人

dse 你地都好細？

唔好踩界踩太快呀巴打
小心前功盡棄呀

呢啲係我幸災樂禍嘅表情

F6

識異性最忌一日傾到黑

屌25頁

原來係咁 你都未講你咩身形

之後就話太遲
timing過咗
女人

有無咩方法可以識多啲異性朋友
咁我其實有一班好fd既兄弟
之前無女都有佢地陪下我
但依排嘈左交
無再同班兄弟聯絡
突然覺得人生好似無哂希望
得返返工...
真係唔知點算
有時真係覺得一死了之好過

點為之踩過界 好虛而家

都係架
可以覆慢d

咁佢都話佢要專心囉
人地講到出口你就聽下人講啦

又或者試下約出黎溫書
但溫書真係要專心溫書
最多係食飯同走既時候傾下計
如果唔係日日咁浪費佢好快就唔會再出

點解啊 我會同鍾意嘅人傾好耐

Timing係真心緊要，講堅

人生已毀大半 瞓醒繼續返工

見到中學生溝女好酸 個種愛情已經無可能再經歷到

有無嚇親

發生咩事？

有個大肚腩，但未到美極
圓滾滾既身型

興趣班

我甚麼都不是 唔洗對我避嫌o既
我見到果個人send左張concert poster比佢
而佢食飯果時又問我最近有咩演唱會睇
唔知佢係咪問完我意見就買飛氹囡囡

身高體重
等我八下先

但係唔keep住女人就 有約啊不過大家都要補習 即係話唔係約溫書？

唔識講 經驗所得 你都唔好太介意人地可能起身唔係第一時間搵你 唔好睇得太重

咁就唔知喇

Btw柒頭你睇返我呢幾頁打嘅感情問題呀 幫我諗下

若即若離

唔好chur人啦 係你既點都係你
因為唔keep住約而唔再理你 你鐘意黎都無用啦

但我之後問佢有冇野呃我
佢又話唔會呃我
媽呀 我好亂

中學大學既美好時光

原來你有追我post

命裏有時終須有

就係因為把口太賤
但其實係為左令到大家都開心，試問係女仔，你會點

身高160
體重少身高少少

有 睇開d呀 唔好睇得太重 只會令自己唔開心 見面先係最緊要呀

你既梗係要睇啦

呢句都好多男人同我講過 係會個心甜咗一下 但心知呢句信唔過

又溝女

咁你真心要做下運動
為左健康

最起碼都一啖沙糖一啖屎呀大佬
你下下質人食屎又唔氹返人咁好難幫你喎

今日超唔開心。無啦啦因為啲勁無謂嘅原因俾啲唔識嘅人屌，係真係超小事，咁大個女都未試過咁。雖然已經有好多心地好嘅巴絲安慰番我同幫我出頭，但搞到佢地都俾人鬧我心仲更加up住up住，寧願自己一個受哂算，無謂令嗰啲好人受苦。

任何人同你講話唔會呃你
即係佢肯定有啲嘢呃緊你

我都叫緊自己唔好睇太重

屌 深夜小狗公

加油 訓了 嘻嘻 聽朝要畫圖

有啊，之前太重，成日病
已經減走咗啲架喇

咁你又幾大？

佢地對你既生活又無影響
理黎做乜

我有睇你個post 算啦上連登勿認真

其實我內心係信佢既
佢陪我過左好多低潮
但睇完佢覆whatsapp真係心情差到一個點
仲要本身睇套戲都好sad

祝你早日一百
唔好太瘦

死肥仔你上水就係為咗攞我料 20

我同佢都f6

Diu睇到你地安慰我即爆喊

唔好撚咁多啦絲打
驚黎無用架啵

早抖 做邊一行？

年輕真好

希望得啦，本身都無咁肥
同ex一齊成日都食好野
佢食唔哂就逼我食哂
所以要努力減

俾男朋友食我食唔曬嘅野 我都成日咁做

我反而係再增重

P.S. 175/ 61kg

巴打講到自己好老咁嘅 你幾歲？

過埋年26

以前嘅幸福肥 依家好難減
我都係咁 有排減

咁我同佢一齊個陣，佢當我係男 所以咪俾哂我食
暴漲，依家俾佢飛咗，好想鬧自己點解個陣要咁聽話

係啊
八下啊嘛

我好想重d 但我一定要做gym+一日食差不多3000卡先上到65-67 咁樣好攰

減肥真係好辛苦
減左30lbs

咁你幾高

大家都要努力
我要變靚啲

追gym好辛苦
之前有keep住做但冇乜成果

做運動減？

點做到

跑步+鄭多燕

同你一樣

我覺得我就算瘦左都冇用 毒撚樣咁

我記得你，之前有同你傾過計

只能講句加油
無論高登連登都有好多無謂人
明明自己做得更差但竟然可以企係道德高地鬧人
有 point 都話，仲要完全無 point
你自問對得住天地良心就就無問題
已經唔洗理其他人

上高(連)登，勿認真

鄭多燕係爆汗，好耐無做
要做番

初初我以為瘦啲靚啲會好啲
點知一撚樣

下乜鄭多燕真係有用架

唔好咁無自信啦，總有人會覺得你好

同埋無時間

爆完汗好好訓

初期好肥果時有啲用既
而家冇跳啦剩跑步

屌好慘 同埋矮已經係原罪

肥+矮

深夜小狗

好到收好人卡

試試佢先

唔係幾信

不過好多人話我個樣似大學生
問題係我份工同人傾野都表現老積
好矛盾

你又係邊個

你係咩 你幾高

點解你地要係矮妹post話自己矮

有冇人可以telegram吹水 唔開心想搵個人做樹洞

其實細粒女仔都有好多人鐘意
我有個ex150

對唔住呀矮妹

講我啊
好驚佢會嫌棄我
早知唔引佢約我

可以係到吹
好多負能量jj一齊傾

係到講多啲人喎

矮妹 可唔可以講多d俾過咩暗示

夠薑約出黎見下我有幾矮囉

講又唔信
想當面恥笑我，就盡情笑啦

157
未減之前7xkg

唉 屌派左gpa
跟住又後悔上莊

不如開個group 有冇人有興趣

對唔住矮妹x2

革命尚未成功
同志仍須努力

Chriswong456
歡迎任add

我依家應該係同你未減之前差唔多

巴打你icon

而家5x kg我覺得已經係人生癲瘋
同埋冇乜動力繼續落去
心情低落

我俾過咩暗示？都係好似上面講嗰啲咋
會主動約佢 不斷俾機會佢約我
又講下嗰講笑嘅sweet野
我想學下點樣俾明顯啲嘅signal

係真心鍾意你嘅就唔會嫌棄你
佢都講左佢有心同你一齊 只係要時間相處了解姐
比啲信心自己！

明明呢句野你啱啱先同我講完

Icon唔係我黎

雖然我唔識你
但我精神上支持你

起碼你減到先
我搣唔甩個肚腩

原來你同我差唔多 俾你話自己矮

手腳幼左但肚腩健在

做sit up會唔會快啲

我都覺 好多野煩 好多競爭 好多比較

準確黎講係157.8

我同target係舊同事
佢成日羞羞澀澀咁我已經睇得出
仲有我行緊個時會爬我頭跟住扮禁電話

我以前都51 52 之後因爲太大壓力食少咗好多野 依家42 食唔返肥

搵d興趣就會開心好多

咁我真係好無自信
唔想嚇走咗佢

你留tg比我囉

唔好太著重成績反而先對成績最好

其實呢排好多內在struggle…
人生上冇乜目標 讀書頹住讀 走堂當食生菜…
感情上係有個穩定好好嘅男友 我仲好愛佢 但唔知點解好想比人溝比人flirt (咁諗係好仆街我知)
依家嘅人生看似好好:大學生 有穩定男友
但冇目標令人好頹 好想改變但好多掙扎

其實最快應該係日日做完有氧先再做sit up

唔啦

Peiwest26

你仲細未玩夠姐

咁我flirt你

你咁樣諗真係唔啱
我覺得你想俾人溝只係因為生活無乜刺激感
但刺激唔值得用穩定感情去換取

好唔開心 雖然表面上好多朋友 感情上都好好 屋企人關係都唔錯 但係我覺得自己好孤獨 有無人明

你叫飲水都肥既我情何以堪

好多大學生都會有呢個問題
但其實只要你放慢少少
睇下身邊既野
發掘下自己興趣
就會過得舒服好多

返5p啦

手腳唔係最難減架咩

我都知 所以我一直好安份守己
但我好想知應該點令生活帶返一點刺激…依家生活就係返學返工hea....

有咩事呢到咁多人一齊分擔傾下唔好咩 點解要用tg私chat

以前成日做 做到走火入魔 覺得唔太work

本身手腳唔太粗
但肚腩細左都仲好大

Agger btw 皮鞋撚我同你同年

好係好 但唔洗推爆post

整到女友唔開心 唔知算唔算氹得番

無私 我講笑

有無試過一日只食兩餐 其實我覺得好work 雖然會有人話唔健康

十一點訓 中間醒左兩次

衷心多謝您，在心中

我前排成日每個鐘起一次

我每日都係一日食2餐
起身直接食lunch
除非番早

我食11點同4點 係6點前食曬啲嘢就最好 好多時間消化

而家d工好西
又要成績好又要有經驗又長工時
但我無工開

食番薯個d做早餐嘛

我食1同8
我都想6點食但仲6點通常做緊野

柒頭你唔答我
係香港生活係咁嘅啦 份份都西工
好少工有人情味

有時唔係唔想放慢
而係個timetable full撚哂 你仲要返工維持生活 餘下時間比男朋友
日復日咁嘅生活令我好辛苦 生活唔知為乜…
我本身自己都有興趣 但唔知點解好多時又冇個動力去做

上面答左又唔睇

驚放屁

柒頭幾月

我依家先睇到 推得太快
你聰明嘛
我對象好似好蠢

年尾
不過我身體有事
好多野無享受過就無啦啦到呢個年紀

留多d時間俾自己啦
香港有好多地方適合一個人放鬆既都

好想做二世祖啊！

我仲要用追故模式去搵返你覆咗係邊

咁我大過你

直接d... 問你係咪對感情好蠢個d 好心醒d啦唔係你出唔到pool
Btw我target sweet唔sweet

我sweet啲

頂唔順喇，訓。

唔岩用咩

同女朋友有磨合位
唔知過唔過到
好辛苦 求安慰

Ok我安慰你

我唔會咁話佢 有無啲行為上嘅暗示

因咩事？

諗諗先

屌 我咁夜訓又爆瘡嘅啦

只要沒意外 我大概知大概 按照計算之內 怎麼可以 信未來

我試過看開 盡量沒感概 妙想到頭來 等不到天開 嘆原來
性格縱會改 命運難改 沒想過未來 擔心我 看不開

一齊幾耐啊？

女朋友覺得大家性格唔合得來
佢係唔識表達既人
佢前度咁樣講過佢
我今日唔識死 提起左
同埋佢覺得我太social 佢覺得自己唔夠好
但事實佢好好

一齊幾耐？即係呢個問題係一直存在只係你地唔提起唔解決

其實一齊真係好短一個月左右
可能會覺得冇咩野
但我真係好重視佢
所以換個角度睇 早解決會好d

早散早著

訓唔番 諗緊訓唔訓好 但唔訓踩到夜晚應該頂唔到

試下訓 訓唔著先番黎吹水

份工日日做到七八點
一個鐘車程
但係自己想做嘅工
大家覺得做唔做好

鍾意就當然要做

9點先食飯

你同你男友一齊左幾耐呀 ?
關於你想俾人 flirt 呢個問題
我認為你想既並唔係真係有人 flirt 你
而係想得到一啲被愛護被重視既感覺
呢樣野我諗你應該要睇下點樣同你男友去協調一下
如果你係愛佢既更加要同佢講多啲你自己既內心感受
你唔講，無人係你條蟲
人地唔會知道你諗緊乜

第二，無目標
睇得出你讀緊既野同埋你生活上一切做緊既野
其實都唔係你自己想做既野
唔係過緊自己想過既生活
到底當中發生左啲咩野事 ?
有咩野限制住你令你做唔到自己想做既事 ?

有無諗咩興趣，鍾意既野想做而一直未做 ?
有無啲咩野想試，但一直都未去試 ?
搵下自己有咩一直想做而又無去做既
完成左佢

真係唔好再理我 我太易心軟喇 我知道唔會有結果 但我都照秒覆

Brett

又對住你喊左兩個鐘 多謝你啊 知我咁垃圾都要我

same here
I know that feel bro

做啦
一粒鐘姐

一齊取暖

9點返到屋企 同埋身體麻麻地

我好唔開心 失眠但好攰

日日都失眠表示已慣

好凍

覆唔覆我架

我都係好大壓力

Hi

Hi bitch

屌 剝完智慧齒都就快一個禮拜
頭先痛到醒左要起身食藥

屌 我都要剝

想問財仔借錢慶祝女朋友生日

吓？ on9??

早晨

早！

點解我好似咩時間都見到你咁

我好得閒

等梗外賣 好餓

我見到你好似唔係香港

俾女朋友發現自己吃啲佢好憎嘅野

佢好灰好失望 可以點做

英國

11:11pm終於有野食

吓 你食女啊？

梗係唔係啦 只係啲對身體唔太好嘅野

咩黎

記得先岩

我每日都正常時間訓又勁早起身 所以你成日都會見到我

老母你又留表情

早

起身番緊學都仲有人未訓

有

開工中

咁早？

係呀 好鬼眼訓

好彩4個字車程

男朋友有睇到個post

有仔

喂你

想點啊你

唔覆
哼

唔想返學

唔想返工

點解可以推到第四post

因為每個人夜晚都發作

走堂好唔好

好呀

第一堂就走堂

晏就6p堂好開心

眼訓

咩係6p？

6pm

走啦 第一堂聽唔聽都冇所謂

做咩鼓勵我 我好想走 但驚第一堂就有重要野做

走堂番去訓了

我尋日都走左 問返fd有咩重要野
9am堂好早醒唔到

Ching ho ball

想無限sem break

好想有Sem break

我已背上一身苦困後悔與唏噓
你眼裏卻此刻充滿淚

頹

如果命運能選擇十字街口你我踏出的每步更瀟灑
如果活著能坦白舊日所相信價值不必接受時代的糟蹋

係時候發放正能量

我都係咁話，讀咗四年幾U都無放過sem break

點解 樹仁？

其實好緊張
雖然有排先到個日

搞到我又想依家約佢

I know that feel bro

咁又慘啲冇sem break

約啦，想就

其實見到唔中意唔緊要，但驚連fd都無得做

咁又唔會既 佢講到唔係外協應該冇事 放心

Hku

有機會

我都好想約佢

佢忙緊

佢番左學
廢事煩佢

都話唔想鍾意人嘅啦 我好煩

我每日都同自己講其實我唔鐘意佢

唔想鍾意人
但控制唔到

希望係咁

對自己有返啲信心啦

岩岩搭地鐵有個矮妹到我心口

我成日都係人心口

我唔知176定177 佢應該得150到

好鍾意到男朋友心口

Ex 155岩岩好

又黎

慘咗係肥得嚟個胸太大，大到唔啱比例
個個fd都話我個胸細小小就唔會覺得好肥

上3個鐘堂 一陣又爆post

分啲俾我

我都想

好想大胸

無法強求

減完肥胸好似細左

矮妹咩cup

胸係最快瘦先

不要再說了 唔想接受

我想細

如果胸有得移植就好

第一個去移俾人

有冇絲打講下點揀bra胸形會靚啲

好唔開心又要返學

咁不如你俾tg我 可以傾下

而你看穿我扮強悍 笑我姿勢未純熟

我都想知點先可以靚d

愈忙愈唔覺得唔開心

係度傾啦

唔係天生架咩 有得後天補強

係到傾啦

訓啦柒頭

here la

咁我會自爆 呢一行好細

無人想相認你

我都知

抹大口得個窿

有，著矯型bra

上得連登就勿相認 基本野啦

前度外八

應該幾多人係咁 好多人都唔識著bra
之前去個間個阿姨講，有啲三十幾歲都帶錯bra

我好想個胸靚啲啊！！！！

要講bra好多野講

其實幾嘔心
但以成為過去

好驚男朋友笑我

比你條仔揸會大啲

點解要用喊表情

屌 有冇嘔心咁嚴重

呢個係真，有個fd同佢男朋友有sex之後大咗好多

按摩按摩

真？

屌你我想個形靚啲啊

去到細舖買bra啦，幫你揀埋

你未見過唔怪你

想有返個cleavage
嗚

令我諗起絕世好bra

咪咁仆街啦

點形容比你聽呀 我又唔係女人

我又黎啦

Ex係外八，不過我又唔覺好核突

但細舖啲阿姨好細心，試到啱為止

屌 你地咁著重胸形搞到我好驚

黎哥哥既懷抱

未試過有cleavage 但唔係iPad

我有個好糾結既問題

我事後先咁 佢鐘意你就唔會介意
最重要有得啪

平時著bra其實睇唔出
係要無著先覺眼

說吧 說吧 不會介懷

如果你老婆俾帽你帶 你點解決 但已經有家庭

細b就細b啦 唔係ipad

屌

先搵左證據 扮唔知 再試下佢會唔會講
佢肯坦承面對 重有機會
重呃緊你 唔要擺撚就
愛唔係代替品 機會可以比

講野係直 橫掂無人識我